我叫呀媽你番大陸住 佢竟然咁答

見到有位巴打同呀爸嘅對話
我諗住又試下同呀媽講

呀媽 我

你地班後生搞咁多野為咩 遲早香港都變大陸
但宜家一國兩制未到期就變緊啦喎 咪要做d野爭取
開心安定咪好囉 做人唔係求開心咩
你有冇問過我地呢班年青人開唔開心 就係覺得無希望先要出黎 你咁鍾意大陸 咪番去住 做咩落黎香港
我父母帶我落黎咋 你叫我番大陸我無所謂
咁你咪番去住
有咩所謂 你有錢比我就得 有屋住
...

無得救
人地個呀爸點都識講句 咪一齊諗下移民囉
但我呀媽竟然要求低到咁 同動物有咩分別

佢要食屎唔通阻佢咩

佢呀媽（我呀婆）明明都係文革果陣被批鬥 我話共產黨癲架 佢仲要話邊會 然後呀爸加句 中國宜家咁富強 你話佢癲？ ...

無仔送終死咗都唔柒拜你

佢兩個咁想咪送走佢兩個囉

夏蟲不可語冰

喳喳林俾錢送佢走啦

佢之前仲話為左阻止細佬發夢 要報警拉佢 真係無仔送終

畀佢返
口硬啫
返到去三兩個月跪低求你接佢

未有能力

睇死你唔會咁做

有能力就搬
不過我屋企人已經比我講到由深藍做中立

佢似係灰到爆wor ching
覺得反抗都無用，香港一定變中國

就係食住你唔會真係做先咁多嗲

叫佢返去啦
留喺香港很危險

好難講 兩三個月以佢資質未必發覺到有幾大問題
但最唔明係呀爸明明成日上網 大陸成日網絡封鎖都唔係新事 咁都唔覺得有問題？

你點說服佢地？

巴打份工搵到幾多, 夠用就間屋叫佢地留低間屋俾你, 然後每人每月5k hkd 送走佢地

有咩所謂 你有錢比我就得 有屋住

最緊要呢句呀
你叫佢去住又唔俾錢佢睇吓點

送兩老返三和，一個人一千一個月都夠做

但佢又話香港宜家好好 要咩有咩 唔好咁多要求 有得你食 有工番 唔好搞事

Send新疆段片比佢睇就得

快啦

信我啦
住慣香港無可能係大陸住得慣
啲水濁嘅
生果又貴又爛食
出街食就餐餐都重油重味精

用wigi預演網絡封鎖

fresh grad 仲搵緊

快d返 少個廢老投票比港共

使乜5k？大陸使費2k都夠啦

之前呀媽番過大陸旅行 仲話大陸d生果幾好

真係家畜嚟

你解釋下以前係鄧小平理論下先富強，
而家習包子係學緊毛澤東，
相信佢應該對老毛有深刻既認識同恐懼

你講得出依句一係假膠一係五毛

佢地對生活要求仲低過豬個撚個都講大陸經濟好又點點點，經濟好啲錢就係你賺咩？

返大陸照樣有生果金攞,到時平平哋幾廿萬響大陸啷鄉郊買層樓畀佢送佢返去住啦

真呀 大陸經濟好 佢地享受到幾多？ 同埋有錢但無自由 又有幾好？

去遠少少住
兩千蚊衣食住行都夠用

同佢講唔使驚，去到黨會照顧你

都係個句 記得佢地今日既所作所為

道德觀 價值觀低成咁

巴打你好好彩冇變成佢地咁

都好 等我同佢講呀雜大大係毛主席2.0

倪匡有講過
好多人明明父母比文革害死
但過左一段時間之後，佢竟然可以好似無發生過件事，一樣咁熱愛中共

叫你呀媽用家用搬上去租樓住

其實呢類人口中國管治無所謂, 但又游水落黎香港~

當年的紅兵就係宜家的五六十歲，宜家掌權個班，

共產黨都好信

中國富強?, 中國只是富強集中在某個特權階層中, 中國真實數據有誰知, 中國有支爆隱憂

上一輩既人的確有得食就夠
所以呢個民族先一直落後於人

我老豆都話叫我地提早適應算啦 香港遲早都會變大陸

當人係咩？家畜啊？

幫佢申請個大陸居民證 之後送佢返大陸 然後再斷佢家用

咪送佢地番上去住囉屌 自己住哂間屋仲爽

其實係 所以97後仲生仔既都係仆街

送佢返大灣區啦
香港唔值得佢哋留戀

我呀媽咪成日講 點解佢地咁（深藍）
但佢生d仔女又咁激進
我心諗你執到啦 我地咁識諗

Router 即日封鎖Facebook Google
電視刪Tvb viutv 有線，俾CCTV 同湖南衛視佢睇

當年起三峽大壩搞到四百萬人迫遷
而家可能因為大霸變形危及下游

武漢反焚化爐和平示威畀人震壓

天津大爆炸

既然你老母想返大陸，作為孝子，就將香港變成大陸

吹到佢地真係信呢 究竟關唔關讀書少事

送去大灣區老人院

返中囯
香港大陸得元朗

有班人其實真係唔介意大陸一國一制統治香港，所以講多無謂，cut 家用，不瞅不睬，不合作表態已足夠

廣東養老計劃 幫到你

俾錢

即刻CUT家用囉, 同佢唔會送佢终囉
仍依種"中國"人最忌依味野

之前見過人提起過，可以同佢地玩鬥紅

貼毛東海報，DEL曬GOOGLE YOUTUBE，TVB都唔好播，播D中央三台，日日係屋企唱紅歌

我啊媽話有得食已經好好 好安穩
話自己細個冇得食 十幾歲打工乜乜乜
其實諗深一層又唔怪得佢既
年代唔同
唯有慢慢同佢地解釋
小小 小小咁將佢地變黃

我琴日同老豆都係差唔多既對話

老豆：我好撚滿意比共產黨管 你班友咪搞搞震
我：到時youtube都冇撚得你睇
老豆：唔睇咪唔撚睇
我：屌你都戇鳩鳩 比共產黨管馬都冇撚得你賭 坐監就有你份 （佢好鐘意賭馬）
老豆：靜左冇聲出

過左幾分鐘
老豆：咁你同呀妹出去要小心啲

使唔使畀家用？
考慮暫緩家用啦

利申： 家母以前淺藍，依家終於識屌啲克警失控，香港人要反抗

你班老坑咁多嗲咁多批判做乜？做人唔係求開心咩？

即停家用搬出去住啦

寧願一條友捱劏房都唔想同啲咁嘅人住

係呀 佢又係咁諗 可能果個年代d人窮 成日覺得有錢安定就夠 但時代唔同呢

你幾成功呀 咁我都要搵下佢地嘅弱點

請問中間發生過咩事

哩啲人出少句已經幫到忙

係嘅 但大家都唔想咁快屈服

已經接受咗有啲人係唔會感化到 做人做狗自己揀

連儂牆有幫助
每日經過望到 心態慢慢會轉變
但我另一邊會無時無刻喺屋企播克警嘅醜態，同其他屋企人大聲討論反送中、橙柱、下一代嘅言論自由

唔需要同佢嘈 直接當佢透明
等佢感覺唔係畀一個後輩挑戰權威，留空間畀佢自己諗

當然，如果佢執迷不悟，我會暫緩家用，搬出去

咁咪番囉
最好全部廢老番晒大陸添啦
仲留個禮義廉票倉係香港托柒咩

停左家用未

同你屋企人講 唔會比你養兒防老
唔會交錢比你

有個朋友 大陸住 唔舒服睇病
醫生話佢有子宮頸癌 要做手術割咗成個子宮

佢唔信 之後走來香港睇
醫生話只係2粒良性腫瘤 唔係咩嚴重嘅病
然後開咗啲藥比佢食 再排期檢查下 冇事冇幹

當冇俾而個呀媽生過，啦啦淋送佢中再cut家用

同佢介紹吓信用系統
佢會明白唔可能舒舒服服

佢哋幾十歲人生都過咗一大半有人俾錢佢返大陸住梗係制啦，話掂對佢人生影響唔大，老土講句未來掌握係我地自己手，香港班上咗岸嘅人根本唔會為你著想。

試吓搬出去住，唔好有任何聯絡，佢就會驚

我老母都係咁
唔駛愁
佢仲要係國民黨嘅後代
祖先同阿公比人批鬥到好淒涼
都係咁嘅死樣
無得救

老豆離地中產，屌大陸又屌後生仔，岩岩同佢嘈一鑊，話叫我搬走又盛，又話唔比生活費
但讀書又忙到無時間打工，淨係夠時間賺少少，唉屌好想脫離佢，我覺得要轉借grant loan仲有三年要讀

都係 嘈完佢都係咁
未有能力暫緩家用住 搬出去更加無可能

武漢需要伯母

咪係 大陸醫療咁差 一陣醫死佢

你都係錯，要維持香港嘅水平，食無病鮮豬，食真蛋真米，病咗食真藥，社區住戶質素有香港咁好，最少25k

我有時都唔明佢地係無知定真心膠 定天生就鍾意做奴才

肯走仲好 我屋企件垃圾廢老 話買埋屋送佢走都唔撚走
又要屌示威者自己奶晒共又唔敢死返上去
無撚出色正垃圾

我老豆都係
叫佢返大陸住
佢叫我每個月俾返五千蚊佢佢就返上去住
然後我同佢講
大陸政府咁好
叫大陸政府養你俾錢你咪得
洗咩我俾錢你姐
最後冇聲出

真豬 唔係港豬 港豬應該比人搞仲識叫下唔好 你呀媽真係有得食有得住就得 同豬冇分別 並無意詆毀伯母 不過我真係覺得係咁

加油 我都想脫離 無奈未有能力

你好野喎 我下次講埋呢句試下收佢皮

拿 你話嫁渣 今日開始仔女批鬥老竇

上一代比人勞役開,所以有工做有錢收有屋住佢地其他野根本冇所謂
你同佢地講言論自由,民主, 人權佢地係唔識
因為佢地食開屎,佢地會好自豪咁同你講而家已經好夠民主
根本冇當過香港係家所以香港點對佢地根本冇所謂

樓主阿媽同我老豆講既一樣
佢做生意蝕晒D錢
叫我買層樓比佢返上去住喎

cut 家用

大陸咁好 咁有錢 叫政府養啦

大陸餐廳真系唔擺得入口，上廠迫住系大陸食飯，食親都病幾日。

屌 你唔撚比錢佢咪得囉 垃圾

同佢講
我有錢我走先 你慢慢係度做中國人

咁問吓佢點解阿婆要帶佢落黎

每個月3k夠佢係大陸住啦

有咩所謂 你有錢比我就得 有屋住

咁香港依家年輕人有冇錢 有冇屋呀
咩都冇呀

比錢佢返去 之後轉哂電話地址 斷哂聯絡

佢地覺得只要唔洗好似以前文革食樹皮食曱甴坑渠老鼠 或者以前香港制水 警察明目張膽貪污收保護費
=
世界和平
=
後生仔甚至大學生讀屎片比亡中國之心不死嘅美帝洗撚晒腦兼收錢搞搞震掟磚頭搞亂香港

口腔期

岩啊咁話到明一國兩制架嘛 就算真係一國咁點姐 都要有兩個制度 香港一日係叫特別行政區就係要保留番屬於香港嘅野架啦 點解可以咁快就將自己嘅屋企送比人 我真係唔明

我老母都一撚樣

我都唔明 姐係你租屋 簽好約 人地話要提早收番間屋 你都嬲啦

咪係 佢地上哂岸就係度話人

送老人院處理

真係好撚憎港豬屋企人！
我都係咁同我屋企人講叫佢翻大陸住
反而俾佢話翻叫我搬
仆佢個街咁撚港豬
淨係識話示威者點唔啱
警察濫用暴力唔撚譴責
用話佢哋向頭打係啱
警察同政府做嘅乜撚都係天經地義、隻眼開隻眼閉
死藍絲，好撚想見到佢哋有朝一日求助無門嘅時候
今晚好撚嬲，係對住港豬屋企人好撚嬲啊屌

Me too...無能力搬 宜家仲讀緊大學..

屌我老母仲衰 為左想用w7個錢包走上大陸搞咩暫住證 我屌真係想死

我都係冇能力搬到
喺依個屋企真係好辛苦

同佢講, 冇錢俾
你一係而家趕我走唔認我
如果唔係我第時有能力我一定趕你走

送佢去劍橋算啦
護老院呀

山區買間屋比佢，我諗10萬都唔使
再幫佢申請移民大陸，家用方面就暫緩